<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
   <translation id="emailpro_tab_INFORMATION" qtlid="27115">Allgemeine Informationen</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_maxlength" qtlid="260208">Der Name darf maximal 250 Zeichen lang sein.</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_required" qtlid="88293">Der Name kann nicht leer sein.</translation>

   <translation id="emailpro_dashboard_service_expired" qtlid="433706">Beim Laden Ihres E-Mail Pro Accounts ist ein Fehler aufgetreten.</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_accounts" qtlid="374984">E-Mail Pro Accounts</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_guides" qtlid="374997">Brauchen Sie Hilfe bei der Konfiguration Ihres E-Mail Pro Accounts?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domain_attached" qtlid="375010">Ihre E-Mail Pro Dienstleistung ist fast einsatzbereit. Sie müssen Ihrer Dienstleistung nun noch eine Domain hinzufügen. Wenn Sie keine Domain haben, klicken Sie bitte <a href="https://www.ovh.com:51043/fr/cgi-bin/newOrder/order.cgi" target="_blank">hier</a>, um eine Domain zu bestellen.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_remove_alias_intro" qtlid="375023">Sind Sie sicher, dass sie das folgende Alias Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung löschen möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_no_domains" qtlid="375036">Sie haben entweder noch keine Domain hinzugefügt oder diese wurde noch nicht validiert. <br/> Sie müssen zuerst eine Domain hinzufügen und warten, bis diese validiert ist, um ein Alias für Ihren E-Mail Pro Account zu erstellen.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_alias_limit_tooltip" qtlid="375049">Sie haben das Limit von 1000 Alias je E-Mail Pro Account erreicht.</translation>

   <translation id="emailpro_resilitation_action_title" qtlid="375062">Stornieren Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_intro" qtlid="375075">Sind Sie sicher, dass Sie Ihre E-Mail Pro Dienstleistung "{0}" stornieren möchten? <br />Dieser Vorgang deaktiviert die automatische Verlängerung und Ihre Dienstleistung wird am Ablaufdatum gesperrt.<br /><br /> Bis zum Ablaufdatum können Sie Ihre Dienstleistung wie gewohnt verwenden.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_confirmation" qtlid="375088">Achtung, Sie sind gerade dabei, Ihre Dienstleistung "{0}" sowie die {1} zugehörigen E-Mail Pro Accounts vollständig zu stornieren . <br />Möchten Sie den Vorgang trotzdem fortsetzen?</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_success" qtlid="375101">Ihre E-mail Pro Dienstleistung wird am Ablaufdatum gelöscht.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_failure" qtlid="375114">Beim Löschen Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung ist ein Fehler aufgetreten.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_success" qtlid="375127">Die E-Mail Pro Dienstlesitung wird am Ablaufdatum verlängert.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_intro" qtlid="375140">Die Stornierung der E-Mail Pro Dienstleistung "{0}" ist für das Ablaufdatum festgelegt. <br /><br />Sind Sie sicher, dass Sie die Stornierung abbrechen möchten? Die Dienstleistung wird danach automatisch verlängert.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domains_1" qtlid="375153">Eine Domain hinzufügen, um E-Mail Pro Accounts einzurichten. Klicken Sie</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam" qtlid="375166">Wenn Sie den nicht-autoritativen Modus (E-Mail Pro + weitere E-Mail-Dienstleistung) mit einer E-Mail-Dienstleistung verwenden, die nicht bei OVH gehostet wird:</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_antispam" qtlid="375179">Wenn Sie den autoritativen Modus verwenden (nur E-Mail Pro) oder den nicht-autoritativen Modus mit einer E-Mail-Dienstleistung, die bei OVH gehostet wird (Shared E-Mail):</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_ovh" qtlid="375192">Die automatische Konfiguration ist nicht möglich, wenn die Domain von einem anderen NIC-Handle als die E-Mail Pro Dienstleistung verwaltet wird oder, wenn Ihre Domain nicht bei OVH gehostet wird. Bitte konfigurieren Sie das MX Feld für diese Domain manuell mit den nachstehenden Informationen.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_srv_no_ovh" qtlid="375205">Die automatische Konfiguration ist nicht möglich, wenn die Domain von einem anderen NIC-Handle als die E-Mail Pro Dienstleistung verwaltet wird, oder, wenn Ihre Domain nicht bei OVH gehostet wird. Bitte konfigurieren Sie das SRV-Feld für diese Domain manuell mit den nachstehenden Informationen.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain" qtlid="375218">Diese Domain von den E-Mail Pro Dienstleistungen trennen</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain_accounts_warning" qtlid="375231">Die Domain kann nicht gelöscht werden, da sie noch von einem oder mehreren E-Mail Pro Accounts verwendet wird.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">E-Mail Pro Accounts bestellen</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step1_intro" qtlid="375257">Bitte wählen Sie Ihre Zahlungsmethode und die Anzahl der E-Mail Pro Accounts.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step2_doing_message" qtlid="375270">E-Mail Pro Accounts werden bestellt...</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_per_account" qtlid="375283">pro Account</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_title" qtlid="375296">Einen E-Mail Pro Account hinzufügen</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_step1_option_fail" qtlid="375309">Beim Laden der Optionen des E-Mail Pro Accounts ist ein Fehler aufgetreten.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_helpwizard_title" qtlid="375322">Erstellung eines E-Mail Pro Accounts</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_no_domains" qtlid="375335">Sie haben entweder noch keine Domain hinzugefügt oder diese wurde noch nicht validiert. <br/> Sie müssen zuerst eine Domain hinzufügen und warten, bis diese validiert ist, um einen E-mail Pro Account zu erstellen.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_error_message" qtlid="375348">Beim Einrichten des E-Mail Pro Accounts ist ein Fehler aufgetreten.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_password_contains_name" qtlid="375361">Das Passwort darf den E-Mail Pro Login weder ganz noch teilweise enthalten.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_exchange_guid_label" qtlid="375374">E-Mail Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_title" qtlid="375387">E-Mail Pro Account bearbeiten</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_intro" qtlid="375400">Sie können die Sicherheitseinstellungen Ihres E-Mail Pro Accounts ändern, indem Sie beispielsweise ein Minimum an Komplexität für Passwörter festlegen. <br/>Klicken Sie hierfür auf den Button <strong>"Sicherheitseinstellungen verwalten"</strong> im Dashboard Ihrer Dienstleistung.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid_title" qtlid="375374">E-Mail Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid" qtlid="375413">Die E-Mail Pro GUID ist die interne ID für Ihr Postfach</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_success_message" qtlid="375426">Die Konfiguration Ihres E-Mail Pro Accounts wird geändert.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_error_message" qtlid="375439">Die E-Mail-Adresse für E-Mail Pro konnte nicht personalisiert werden. Eventuell gibt es bereits eine Konfiguration (E-Mail, Weiterleitung, automatische Antwort) mit demselben Namen.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_change_password_account_success_message" qtlid="375452">Das Passwort Ihres E-Mail Pro Accounts wird geändert.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_title" qtlid="375387">E-Mail Pro Account bearbeiten</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_account_error_pattern" qtlid="447872">Account enthält ungültige Zeichen</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_account_error_required" qtlid="447885">Account ist erforderlich</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_CREATING" qtlid="26791">Erstellung</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_DELETING" qtlid="447898">Zurücksetzung</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_REOPENING" qtlid="171188">Öffnung wird durchgeführt</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SUSPENDED" qtlid="136100">Abgelaufen</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SUSPENDING" qtlid="171201">Schließung wird durchgeführt</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SPAM" qtlid="70409">Spam</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_popover_reset" qtlid="376011">Diesen Account zurücksetzen</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account" qtlid="376024">Einen Account zurücksetzen</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_title" qtlid="447911">Sind Sie sicher, dass Sie den folgenden Account Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung zurücksetzen möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account_label" qtlid="33862">Account</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account_info" qtlid="376037">Beim Reset eines Accounts werden alle Daten und eingetragenen Namen gelöscht. Die Dienstleistung wird weiterhin berechnet. Wenn Sie nicht weiter für die Dienstleistung zahlen möchten, klicken Sie zunächst auf "Abrechnungsmodus". Wählen Sie anschließend die Option "Keine" für den betreffenden E-Mail Account und bestätigen Sie die Änderung.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_success" qtlid="447924">Ihr E-Mail Pro Account wird zurückgesetzt.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_failure" qtlid="447937">Beim Zurücksetzen des E-Mail Pro Accounts ist ein Fehler aufgetreten.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_domain_tooltip" qtlid="447950">Die Vade Secure Antispam-Lösung ist mit dem nicht-autoritativen Modus kompatibel, wenn die POP/IMAP Accounts bei OVH gehostet werden.  Ist das der Fall, empfehlen wir Ihnen die Verwendung von: <strong>{0}</strong>, <strong>{1}</strong>, <strong>{2}</strong> und <strong>{3}</strong><br/><br/>. Wenn Sie den nicht-autoritativen Modus mit E-Mail-Accounts verwenden, die nicht bei OVH gehostet sind, verwenden Sie: <strong>{4}</strong> (im Bereich "Assozierte Domains")</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_manage" qtlid="404395">: verwalten</translation>

   <translation id="emailpro_configuration_action_title">Gérer la politique de sécurité</translation>

   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_AUTHORITATIVE" qtlid="375491">Autoritativ (nur E-Mail Pro)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_NON_AUTHORITATIVE" qtlid="375504">Nicht-autoritativ (E-Mail Pro + weitere E-Mail-Dienstleistung)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375517">Der autoritative Modus erlaubt keine gleichzeitige Nutzung von weiteren E-Mail-Dienstleistungen mit E-Mail Pro. Dieser Modus erlaubt die Aktivierung der Antispam-Lösung Vade Secure.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_NON_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375530">Der nicht-autoritative Modus erlaubt die gleichzeitige Nutzung von E-Mail Pro mit einer weiteren E-Mail-Dienstleistung. Die Antispam-Lösung Vade Secure ist kompatibel, wenn die POP/IMAP-Accounts bei OVH gehostet werden (MX Plan oder Shared E-Mail). In diesem Fall muss mx1.mail.ovh.net als E-Mail-Zielserver angegeben werden.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_title" qtlid="375543">Sind Sie sicher, dass sie die folgende Domain Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung ändern möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_wizard_text" qtlid="375556">Wenn Sie Ihre Domain zum E-Mail Pro Server hinzufügen, wird diese standardmäßig im autoritativen Modus eingerichtet. Das heißt, wenn eine E-Mail auf dem E-Mail Pro Server eingeht, wird zunächst geprüft, ob der Ziel-Account auf dem E-Mail Pro Server konfiguriert ist. Ist dies nicht der Fall, wird die E-Mail im autoritativen Modus verworfen.<br /><br /> Wenn Sie Ihre Domain im nicht-autoritativen Modus konfigurieren, werden E-Mails, deren Ziel-Adressen nicht in der E-Mail Pro Dienstleistung konfiguriert sind, an den von Ihnen angegebenen MX Server weitergeleitet. <br /><br />Der nicht-autoritative Modus wird zum Beispiel verwendet, wenn Sie einen Teil Ihrer E-Mails mit E-Mail Pro und einen Teil auf einem externen Server verwalten möchten. <br /><br />Vorsicht: Wenn Sie E-Mail Pro parallel mit einer anderen bei OVH gehosteten E-Mail-Dienstleistung verwenden möchten, müssen Sie in dem Feld "Ziel-E-Mail-Server" auf der linken Seite folgenden Wert angeben: <strong>mx1.ovh.net.</strong></translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_title" qtlid="375569">Sind Sie sicher, dass sie die folgende Domain Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung löschen möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_success" qtlid="375582">Die Domain wird aus Ihrem E-Mail Pro Account gelöscht.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_failure" qtlid="375595">Beim Löschen der Domain aus Ihrem E-Mail Pro Account ist ein Fehler aufgetreten.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delegation_step1_intro" qtlid="375608">Die Delegation erteilt anderen E-Mail Pro Accounts Zugriffsrechte auf den Account {0}</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details1">Vous pouvez créer une signature par domaine validé.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details2">Utilisez les outils à votre disposition pour personnaliser et mettre en forme votre signature.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details3">Cette signature sera intégrée automatiquement au bas de chaque message envoyé depuis les adresses associées à votre domaine E-mail Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details4">Des variables sont aussi disponibles pour personnaliser la signature générique avec les coordonnées des différents collaborateurs.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details5">Pour ajouter une image ou un logo, utilisez son URL en l'insérant après avoir cliqué sur le bouton "image".</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delete_disclaimer_question" qtlid="375634">Sind Sie sicher, dass Sie die folgende E-Mail Pro Signatur löschen möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_add_resource_step2_title" qtlid="375647">Sind Sie sicher, dass Sie den folgenden Ressourcen-Account zu Ihrem E-Mail Pro Server hinzufügen möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_no_domain_warning" qtlid="375335">Sie haben entweder noch keine Domain hinzugefügt oder diese wurde noch nicht validiert. <br/> Sie müssen zuerst eine Domain hinzufügen und warten, bis diese validiert ist, um einen E-mail Pro Account zu erstellen.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_title" qtlid="375660">Sind Sie sicher, dass Sie den folgenden Ressourcen-Account Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung löschen möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_success" qtlid="375673">Der Ressourcen-Account wird von Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung gelöscht.</translation>
   <translation id="emailpro_RESOURCES_delegation_step1_intro" qtlid="375686">Die Delegation erteilt anderen E-Mail Pro Accounts Zugriffsrechte auf die Ressource {0}</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSpammer_help2" qtlid="375699">Der E-Mail-Empfang ist nicht beeinträchtigt. Wenn Ihr Account wegen Spam gesperrt ist, wird dies im Bereich E-Mail Pro unter "E-Mail Accounts" angezeigt. Als Tag wird SPAM angezeigt. Klicken Sie auf diesen Tag, um zu der E-Mail weitergeleitet zu werden, die nach der Sperrung empfangen wurde.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSuspended_help" qtlid="375712">In diesem Fall ist Ihre Dienstleistung nicht mehr aktiv, das heißt Versand und Empfang sind deaktiviert. Um Ihren Service wieder freizuschalten, kontaktieren Sie bitte unseren Support unter <strong>+49 681 906730</strong>.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help1" qtlid="375725">Sie können über Ihre E-Mail Pro Dienstleistung Sicherheitseinstellungen vornehmen. Während diese Regeln konfiguriert werden, ist Ihre Dienstleistung möglicherweise für einen angegebenen Zeitraum nicht verfügbar.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help3" qtlid="375738">Ist Ihre Dienstleistung aus diesem Grund vorübergehend nicht verfügbar, können Sie entweder die angegebene Zeit abwarten oder unseren E-Mail Pro Support kontaktieren, indem Sie eine Support-Anfrage erstellen.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_connectiveOWA_help2" qtlid="375751">Sie können auch im Bereich E-Mail Pro unter "E-Mail Accounts" Ihr Passwort aktualisieren und danach die Diagnose neu starten. Wenn das Problem weiterhin besteht, erstellen Sie bitte eine Support-Anfrage.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help2" qtlid="375764">Hier die gültigen MX Server für E-Mail Pro:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li1" qtlid="375777">Nur E-Mail Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li2" qtlid="375790">E-Mail Pro + bei OVH gehosteter POP/IMAP Account: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li3" qtlid="375803">E-Mail Pro + POP/IMAP Account von einem Drittanbieter: ex.mail.ovh.net oder ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help2" qtlid="375764">Hier die gültigen MX Server für E-Mail Pro:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li1" qtlid="375777">Nur E-Mail Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li2" qtlid="375790">E-Mail Pro + bei OVH gehosteter POP/IMAP Account: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li3" qtlid="375803">E-Mail Pro + POP/IMAP Account von einem Drittanbieter: ex.mail.ovh.net oder ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help1" qtlid="375816">Um Ihren E-Mail Pro Account automatisch auf einem kompatiblen E-Mail Client zu konfigurieren, muss das SRV Feld konfiguriert werden.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help3" qtlid="375829">Hier das SRV-Feld für E-Mail Pro:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canSendEmail_help_li4" qtlid="375842">Störung der E-Mail Pro Infrastruktur</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_support_ticket_subject" qtlid="375855">E-Mail Pro Diagnose</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_delegation_step1_intro" qtlid="375868">Die Delegation erteilt anderen E-Mail Pro Accounts Zugriffsrechte auf die Gruppe {0}</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_add_group_help_intro" qtlid="375881">Mit Gruppen können mehrere E-Mail Pro Benutzer E-Mails erhalten, die an eine einzige Adresse versandt werden: die Adresse der Gruppe. Diese Adresse muss einzigartig sein. Alle Nachrichten, die an diese Adresse gesandt werden, werden an alle Gruppenmitglieder weitergeleitet.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_step2_intro" qtlid="375894">Konfigurationsübersicht Ihrer E-Mail Pro Dienstleistung {0}</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_help_title" qtlid="375907">Konfiguration von E-Mail Pro</translation>
   <translation id="emailpro_action_order_space_disk_tooltip" qtlid="375920">Das angegebene Quota beeinhaltet den Speicherplatz für Backups sowie für alle Dateien, die für das Funktionieren von E-Mail Pro notwendig sind.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_wizard_intro" qtlid="375933">Die Funktion der Ressourcen-Accounts erlaubt es, den Bedarf Ihrer Mitarbeiter zu planen.<br /> Sie können so viele Ressourcen-Accounts erstellen, wie Sie möchten.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">E-Mail Pro Accounts bestellen</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_step3_confirmation" qtlid="375946">Sind Sie sicher, dass sie die untenstehende Domain zu Ihrem E-Mail Pro Server hinzufügen möchten?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_success" qtlid="375959">Die Domain wird zu Ihrem E-Mail Pro Server hinzugefügt.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_failure" qtlid="375972">Beim Hinzufügen der Domain zu Ihrem E-Mail Pro Server ist ein Fehler aufgetreten.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam_config" qtlid="375985">pro1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_domain_invalid_domain" qtlid="375998">Die eingegebene Domain ist ungültig</translation>

</translations>
