<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
   <translation id="emailpro_tab_INFORMATION" qtlid="27115">Informazioni generali</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_maxlength" qtlid="260208">Il nome non può superare i 250 caratteri</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_required" qtlid="88293">Il nome non può essere vuoto</translation>

   <translation id="emailpro_dashboard_service_expired" qtlid="433706">Si è verificato un errore durante il caricamento del tuo account Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_accounts" qtlid="374984">Account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_guides" qtlid="374997">Bisogno di aiuto per configurare il tuo servizio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domain_attached" qtlid="375010">Il tuo servizio Email Pro è quasi pronto! Associa un dominio al tuo servizio o <a href="https://www.ovh.it:51043/cgi-bin/newOrder/order.cgi" target="_blank">clicca qui</a> per acquistarne uno.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_remove_alias_intro" qtlid="375023">Vuoi davvero eliminare questo alias dal tuo servizio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_no_domains" qtlid="375036">Il dominio non è stato ancora aggiunto o non è stato convalidato. <br/>Per creare un alias per il tuo account Email Pro, è necessario aggiungere un dominio e attendere che venga convalidato.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_alias_limit_tooltip" qtlid="375049">Hai raggiunto il limite massimo di 1000 alias per account Email Pro.</translation>

   <translation id="emailpro_resilitation_action_title" qtlid="375062">Disattiva il tuo servizio Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_intro" qtlid="375075">Vuoi davvero disattivare il servizio Email Pro "{0}"? <br />Questa azione annulla il rinnovo automatico alla data di scadenza e comporta il blocco del servizio.<br /><br /> Fino a questa data, è possibile utilizzare normalmente il servizio.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_confirmation" qtlid="375088">Attenzione: stai per disattivare completamente il servizio "{0}" e i {1} account Email Pro associati. <br />Vuoi continuare?</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_success" qtlid="375101">Il servizio Email Pro verrà eliminato alla data di scadenza.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_failure" qtlid="375114">Si è verificato un errore durante l'eliminazione del tuo servizio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_success" qtlid="375127">Il servizio Email Pro verrà rinnovato alla data di scadenza.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_intro" qtlid="375140">La disattivazione del servizio Email Pro "{0}" è pianificata alla data di scadenza. <br /><br />Se annulli questa operazione, il servizio tornerà in rinnovo automatico. Vuoi continuare?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domains_1" qtlid="375153">Per creare account Email Pro, aggiungi un dominio. Clicca</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam" qtlid="375166">Se utilizzi la modalità non autoritativa (Email Pro + altro servizio di posta) con un servizio di posta elettronica non ospitato in OVH:</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_antispam" qtlid="375179">Se utilizzi la modalità autoritativa (solo Email Pro) o non autoritativa con un servizio di posta elettronica ospitato in OVH:</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_ovh" qtlid="375192">Se il dominio non è gestito dallo stesso identificativo cliente del servizio Email Pro o se il tuo dominio non è gestito in OVH, non è possibile eseguire la configurazione automatica. Crea il record MX di questo dominio manualmente, inserendo le stesse informazioni indicate qui sotto.&#13;
&#13;
</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_srv_no_ovh" qtlid="375205">Se il dominio non è gestito dallo stesso identificativo cliente del servizio Email Pro o se il tuo dominio non è gestito in OVH, non è possibile eseguire la configurazione automatica. Crea il record SRV di questo dominio manualmente, inserendo le stesse informazioni indicate qui sotto.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain" qtlid="375218">Rimuovi questo dominio dai servizi Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain_accounts_warning" qtlid="375231">Questo dominio non può essere eliminato perché è ancora utilizzato da uno o più account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">Ordina account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step1_intro" qtlid="375257">Scegli la modalità di pagamento e il numero di account Email Pro da ordinare.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step2_doing_message" qtlid="375270">Ordine degli account Email Pro in corso...</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_per_account" qtlid="375283">per account</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_title" qtlid="375296">Aggiungi un account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_step1_option_fail" qtlid="375309">Si è verificato un errore durante il caricamento delle opzioni dell'account Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_helpwizard_title" qtlid="375322">Crea account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_no_domains" qtlid="375335">Il dominio non è stato ancora aggiunto o non è stato convalidato. <br/>Per creare un account Email Pro, è necessario aggiungere un dominio e attendere che venga convalidato.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_error_message" qtlid="375348">Si è verificato un errore durante la creazione dell'account Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_password_contains_name" qtlid="375361">La password non può contenere totalmente o in parte il nome da visualizzare o il login Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_exchange_guid_label" qtlid="375374">Email Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_title" qtlid="375387">Modifica l'account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_intro" qtlid="375400">Puoi modificare la politica di sicurezza dei tuoi account Email Pro impostando, ad esempio, un livello di complessità minimo per le password. <br/>Per farlo, clicca sul pulsante <strong>"Gestisci la politica di sicurezza"</strong> sul pannello di gestione del tuo servizio.&#13;
&#13;
</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid_title" qtlid="375374">Email Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid" qtlid="375413">Email Pro GUID è l'identificativo unico interno della tua casella di posta</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_success_message" qtlid="375426">La configurazione dell'account Email Pro verrà modificata.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_error_message" qtlid="375439">L'indirizzo email Email Pro non può essere personalizzato: è possibile che esista già una configurazione condivisa (email, reindirizzamenti, risposte automatiche) con lo stesso nome.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_change_password_account_success_message" qtlid="375452">La password dell'account Email Pro verrà modificata.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_title" qtlid="375387">Modifica l'account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_account_error_pattern" qtlid="447872">Nell'account sono presenti alcuni caratteri non validi</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_account_error_required" qtlid="447885">L'account è obbligatorio</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_CREATING" qtlid="26791">Crea</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_DELETING" qtlid="447898">Ripristino</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_REOPENING" qtlid="171188">Apertura in corso</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SUSPENDED" qtlid="136100">Sospeso</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SUSPENDING" qtlid="171201">Sospensione in corso</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SPAM" qtlid="70409">Spam</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_popover_reset" qtlid="376011">Reimposta questo account</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account" qtlid="376024">Reimposta un account</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_title" qtlid="447911">Vuoi davvero reinizializzare questo account del tuo servizio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account_label" qtlid="33862">Account</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account_info" qtlid="376037">Il ripristino di un account comporta l'eliminazione dei dati e dei nomi associati ma non l'interruzione della fatturazione. Per sospenderla seleziona il tuo account, clicca su "Modalità di fatturazione", scegli l'opzione "Nessuna" e conferma.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_success" qtlid="447924">L'account del tuo servizio Email Pro verrà reinizializzato.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_failure" qtlid="447937">Si è verificato un errore durante la reinizializzazione dell'account del tuo servizio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_domain_tooltip" qtlid="447950">L'Antispam Vade Secure è compatibile con la modalità non autoritativa solo se i tuoi account POP/IMAP sono ospitati in OVH. In questo caso, ti consigliamo di utilizzare <strong>{0}</strong>, <strong>{1}</strong>, <strong>{2}</strong> e <strong>{3}</strong><br/><br/>. Se utilizzi la modalità non autoritativa con account email non ospitati in OVH, è necessario utilizzare <strong>{4}</strong> (vedi la sezione relativa ai domini associati).</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_manage" qtlid="404395">: gestisci</translation>

   <translation id="emailpro_configuration_action_title" qtlid="136243">Gestisci la politica di sicurezza</translation>

   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_AUTHORITATIVE" qtlid="375491">Autoritativo (solo Email Pro)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_NON_AUTHORITATIVE" qtlid="375504">Non autoritativo (Email Pro + altro servizio di posta elettronica)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375517">Con la modalità autoritativa non è possibile utilizzare contemporaneamente account Email Pro e un altro servizio di posta. Questa modalità consente l'attivazione dell'Antispam Vade Secure.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_NON_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375530">La modalità non autoritativa ti permette di utilizzare contemporaneamente la tua Email Pro e un altro servizio di posta. L'Antispam Vade Secure è compatibile se i tuoi account POP/IMAP sono ospitati in OVH (MX Plan o offerta condivisa). In questo caso, indica "mx1.mail.ovh.net" come server di destinazione.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_title" qtlid="375543">Vuoi davvero modificare questo dominio per il tuo servizio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_wizard_text" qtlid="375556">Quando aggiungi il tuo dominio sul server Email Pro, la modalità autoritativa è attiva di default: significa che il server controlla che l'indirizzo di ogni email inviata dal dominio gestito sia presente solo sul server Email Pro. <br /><br /> Se sul tuo dominio è invece attiva la modalità non autoritativa, la presenza dell'indirizzo viene verificata prima sul server Email Pro e, se non viene trovato, sul server MX che hai definito. <br /><br /> Il dominio in modalità non autoritativa può essere utilizzato, ad esempio, per gestire una parte delle tue email su Email Pro e un'altra parte su un server esterno. <br /><br /> Attenzione: per utilizzare il tuo servizio Email Pro e il servizio email OVH, inserisci il valore <strong>mx1.ovh.net.</strong> nel campo "Server di posta di destinazione" del form a sinistra.&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
 &#13;
&#13;
</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_title" qtlid="375569">Vuoi davvero eliminare questo dominio dal tuo servizio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_success" qtlid="375582">Il dominio verrà eliminato dal tuo servizio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_failure" qtlid="375595">Si è verificato un errore durante l'eliminazione del tuo servizio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delegation_step1_intro" qtlid="375608">Una delega permette ad altri account Email Pro di avere alcuni diritti sull'account {0}&#13;
&#13;
</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details1" qtlid="468291">Puoi creare una firma per ciascun dominio validato.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details2" qtlid="468304">Utilizza gli strumenti a tua disposizione per personalizzare e modellare la tua firma.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details3" qtlid="468317">Questa firma verrà inclusa automaticamente alla fine di ciascun messaggio inviato tramite gli account email associati al tuo dominio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details4" qtlid="468330">Sono disponibili anche variabili per personalizzare la firma generica con le coordinate di diversi collaboratori.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details5" qtlid="468343">Per aggiungere un'immagine o un logo, clicca sull'icona a forma di immagine e inserisci l'URL corrispondente.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delete_disclaimer_question" qtlid="375634">Vuoi davvero eliminare questa firma dal tuo servizio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_add_resource_step2_title" qtlid="375647">Vuoi davvero aggiungere il seguente account risorsa al tuo server Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_no_domain_warning" qtlid="375335">Il dominio non è stato ancora aggiunto o non è stato convalidato. <br/>Per creare un account Email Pro, è necessario aggiungere un dominio e attendere che venga convalidato.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_title" qtlid="375660">Vuoi davvero eliminare il seguente account risorsa dal tuo servizio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_success" qtlid="375673">L'account risorsa verrà eliminato dal tuo servizio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_RESOURCES_delegation_step1_intro" qtlid="375686">Una delega permette ad altri account Email Pro di avere alcuni diritti su una risorsa {0}&#13;
&#13;
</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSpammer_help2" qtlid="375699">La ricezione non subirà alcun impatto. Quando il tuo account viene bloccato per Spam, il tag SPAM è visibile nella sezione "Account email" del tuo servizio Email Pro. Cliccando sul tag vieni reindirizzato al messaggio ricevuto in seguito al blocco.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSuspended_help" qtlid="375712">Se il tuo abbonamento non è più attivo, l'invio e la ricezione sono disattivati. Per riabilitare il servizio, contatta il supporto.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help1" qtlid="375725">Definisci la politica di sicurezza direttamente dal tuo servizio Email Pro. Questa operazione può comportare il blocco dell'account per la durata che hai scelto al momento della sua configurazione.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help3" qtlid="375738">Se si verifica un blocco di questo tipo, puoi aspettare che l'account si sblocchi automaticamente una volta trascorso il tempo indicato o inviare una richiesta di assistenza al nostro supporto.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_connectiveOWA_help2" qtlid="375751">Puoi aggiornare la password anche dal tuo servizio Email Pro, cliccando sulla scheda "Account email", e riavviare la diagnostica. Se il problema persiste, invia una richiesta di assistenza al supporto OVH.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help2" qtlid="375764">Ecco i server MX validi per l'offerta Email Pro:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li1" qtlid="375777">Solo Email Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li2" qtlid="375790">Email Pro + Email POP/IMAP ospitata in OVH: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li3" qtlid="375803">Email Pro + Email POP/IMAP non ospitata in OVH: ex.mail.ovh.net o ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help2" qtlid="375764">Ecco i server MX validi per l'offerta Email Pro:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li1" qtlid="375777">Solo Email Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li2" qtlid="375790">Email Pro + Email POP/IMAP ospitata in OVH: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li3" qtlid="375803">Email Pro + Email POP/IMAP non ospitata in OVH: ex.mail.ovh.net o ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help1" qtlid="375816">Il record SRV è necessario per la configurazione automatica del tuo account Email Pro su un client di posta compatibile</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help3" qtlid="375829">Ecco il record SRV necessario per un'offerta Email Pro:&#13;
&#13;
</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canSendEmail_help_li4" qtlid="375842">Un incidente sull'infrastruttura Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_support_ticket_subject" qtlid="375855">Diagnostica Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_delegation_step1_intro" qtlid="375868">Una delega permette ad altri account Email Pro di avere alcuni diritti sul gruppo {0}</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_add_group_help_intro" qtlid="375881">Il gruppo permette a diversi utenti Email Pro di ricevere le email inviate a un indirizzo unico: l'indirizzo del gruppo. I messaggi inviati a questo indirizzo vengono inoltrati a tutti i membri del gruppo.&#13;
</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_step2_intro" qtlid="375894">Riepilogo della configurazione per il tuo servizio Email Pro {0}</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_help_title" qtlid="375907">Configura il tuo servizio Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_action_order_space_disk_tooltip" qtlid="375920">La quota indicata prende in considerazione i backup e i file necessari al funzionamento del sistema Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_wizard_intro" qtlid="375933">La funzione account risorsa ti permette di pianificare le esigenze dei tuoi collaboratori. <br /> É possibile creare tutti gli account risorsa che vuoi.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">Ordina account Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_step3_confirmation" qtlid="375946">Vuoi davvero aggiungere il dominio qui sotto al tuo server Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_success" qtlid="375959">Il dominio verrà aggiunto al tuo server Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_failure" qtlid="375972">Si è verificato un errore durante l'aggiunta del dominio al tuo server Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam_config" qtlid="375985">pro1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_domain_invalid_domain" qtlid="375998">Il dominio inserito non è valido.</translation>

</translations>
