<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
   <translation id="emailpro_tab_INFORMATION" qtlid="27115">Información general</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_maxlength" qtlid="260208">El nombre no debe superar los 250 caracteres.</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_required" qtlid="88293">El nombre no puede estar vacío.</translation>

   <translation id="emailpro_dashboard_service_expired" qtlid="433706">Se ha producido un error al cargar su cuenta Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_accounts" qtlid="374984">Cuentas Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_guides" qtlid="374997">¿Necesita ayuda para configurar su servicio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domain_attached" qtlid="375010">Su servicio Email Pro está casi listo. Debe asociar un dominio al servicio. Si no tiene dominio, <a href="https://www.ovh.com:51043/fr/cgi-bin/newOrder/order.cgi" target="_blank">haga clic aquí</a> para registrar uno.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_remove_alias_intro" qtlid="375023">¿Seguro que quiere eliminar el siguiente alias del servicio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_no_domains" qtlid="375036">Todavía no ha añadido ningún dominio o este aún no ha sido validado. <br/>Para crear un alias para su cuenta Email Pro, es necesario añadir un dominio y esperar a que sea validado.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_alias_limit_tooltip" qtlid="375049">Ha alcanzado el límite de 1000 alias por cuenta Email Pro.</translation>

   <translation id="emailpro_resilitation_action_title" qtlid="375062">Baja del servicio Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_intro" qtlid="375075">¿Seguro que quiere dar de baja el servicio Email Pro «{0}»? <br />Esta acción cancelará la renovación automática al finalizar el período de renovación, y el servicio se bloqueará.<br /><br /> Puede seguir utilizando el servicio con normalidad hasta esa fecha.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_confirmation" qtlid="375088">Atención: Va a dar de baja íntegramente el servicio «{0}», así como las {1} cuentas Email Pro asociadas. <br />¿Seguro que quiere continuar?</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_success" qtlid="375101">El servicio Email Pro se eliminará en su fecha de expiración.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_failure" qtlid="375114">Se ha producido un error al eliminar el servicio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_success" qtlid="375127">El servicio Email Pro va a renovarse en su fecha de expiración.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_intro" qtlid="375140">La baja del servicio Email Pro «{0}» está programada en su fecha de expiración. <br /><br />¿Seguro que quiere cancelar dicha baja? Si continúa, el servicio pasará a renovación automática.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domains_1" qtlid="375153">Añada un dominio para crear cuentas Email Pro. Haga clic</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam" qtlid="375166">Si utiliza el modo no autoritario (Email Pro + otro sistema de correo) con un sistema de correo no alojado en OVH:</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_antispam" qtlid="375179">Si utiliza el modo autoritario (solo Email Pro) o no autoritario con un sistema con un sistema de correo alojado en OVH (correo en alojamiento compartido):</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_ovh" qtlid="375192">Si el dominio no es gestionado por el mismo ID de cliente que el servicio Email Pro, o si su dominio no está alojado en OVH, no es posible realizar la configuración automática. En ese caso, deberá crear el registro MX en el dominio de forma manual, introduciendo la información que se indica a continuación.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_srv_no_ovh" qtlid="375205">Si el dominio no es gestionado por el mismo ID de cliente que el servicio Email Pro, o si su dominio no está alojado en OVH, no es posible realizar la configuración automática. En ese caso, deberá crear el registro SRV en el dominio de forma manual, introduciendo la información que se indica a continuación.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain" qtlid="375218">Quitar este dominio de los servicios Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain_accounts_warning" qtlid="375231">El dominio no puede eliminarse, ya se todavía se utiliza en una o más cuentas Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">Pedir cuentas Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step1_intro" qtlid="375257">Elija el tipo de pago y el número de cuentas Email Pro que desea pedir.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step2_doing_message" qtlid="375270">Pidiendo cuentas Email Pro...</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_per_account" qtlid="375283">por cuenta</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_title" qtlid="375296">Añadir una cuenta Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_step1_option_fail" qtlid="375309">Se ha producido un error al cargar las opciones de la cuenta Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_helpwizard_title" qtlid="375322">Creación de cuenta Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_no_domains" qtlid="375335">Todavía no ha añadido ningún dominio, o este aún no ha sido validado. <br/>Para crear una cuenta Email Pro, es necesario añadir un dominio y esperar a que sea validado.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_error_message" qtlid="375348">Se ha producido un error al crear la cuenta Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_password_contains_name" qtlid="375361">La contraseña no puede contener la totalidad o parte del nombre mostrado o del usuario de Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_exchange_guid_label" qtlid="375374">Email Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_title" qtlid="375387">Editar la cuenta Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_intro" qtlid="375400">Puede modificar la política de seguridad de las cuentas Email Pro exigiendo, por ejemplo, un nivel de complejidad mínimo para las contraseñas. <br/>Para ello, haga clic en el botón <strong>«Gestionar la política de seguridad»</strong> en el panel de configuración de su servicio.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid_title" qtlid="375374">Email Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid" qtlid="375413">El Email Pro GUID es el identificador único interno de su cuenta de correo.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_success_message" qtlid="375426">La configuración de la cuenta Email Pro va a modificarse.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_error_message" qtlid="375439">No se ha podido personalizar la dirección de correo Email Pro. Es posible que ya exista una configuración compartida (correo, redirección, contestador) con el mismo nombre.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_change_password_account_success_message" qtlid="375452">La contraseña de la cuenta Email Pro va a modificarse.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_title" qtlid="375387">Editar la cuenta Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_account_error_pattern">Le compte comporte des caractères invalides</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_account_error_required">Le compte est obligatoire</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_CREATING">Création</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_DELETING">Réinitialisation</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_REOPENING">Ouverture en cours</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SUSPENDED">Suspendu</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SUSPENDING">Suspension en cours</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_state_SPAM">Spam</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_popover_reset">Réinitialiser ce compte</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account">Réinitialiser un compte</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_title">Voulez-vous réellement réinitialiser le compte suivant de votre service E-mail Pro ?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account_label">Compte</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_account_info">La réinitialisation d'un compte consiste à supprimer les données et le nom associé, celui-ci est toujours facturé. Si vous ne souhaitez plus être facturé, cliquez sur "mode de facturation", puis cochez "Aucun" pour le compte concerné et validez.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_success">Le compte de votre service E-mail Pro va être réinitialisé.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_reset_failure">Une erreur est survenue lors de la réinitialisation du compte de votre service E-mail Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_domain_tooltip">L'antispam Vade Secure est compatible avec le mode non-autoritatif (uniquement si vos comptes pop/imap sont hébergés par OVH). Dans ce cas, il est conseillé d'utiliser : <strong>{0}</strong>, <strong>{1}</strong>, <strong>{2}</strong> et <strong>{3}</strong><br/><br/> Si vous utilisez le mode non-autoritatif avec des comptes e-mail non hébergés par OVH, vous devez utiliser : <strong>{4}</strong> (voir section domaines associés)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_manage" qtlid="404395">: gestionar</translation>

   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_AUTHORITATIVE" qtlid="375491">Autoritario (solo Email Pro)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_NON_AUTHORITATIVE" qtlid="375504">No autoritario (Email Pro + otro servicio de correo)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375517">El modo autoritario no permite utilizar otro sistema de correo simultáneamente a las cuentas Email Pro. Este modo permite activar el antispam Vade Secure.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_NON_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375530">El modo no autoritario permite combinar Email Pro y otro servicio de correo. El antispam Vade Secure es compatible si las cuentas POP/IMAP están alojadas en OVH (MX Plan o correo en alojamiento compartido), en cuyo caso hay que indicar mx1.mail.ovh.net como servidor de correo de destino.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_title" qtlid="375543">¿Seguro que quiere cambiar el siguiente dominio de su servicio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_wizard_text" qtlid="375556">Por defecto, al añadir un dominio al servicio Email Pro, se configura en modo autoritario, es decir, que cuando envíe un mensaje de correo a la dirección del dominio gestionado en el servidor, este último solo mirará si la dirección está presente en el servidor Email Pro. <br /><br /> En cambio, si cambia el dominio a modo no autoritario, al enviar un mensaje de correo, primero comprobaremos si la dirección de correo está presente en el servidor Email Pro y, si no, este último redirigirá el mensaje al servidor MX que usted haya configurado. <br /><br />Puede utilizar el dominio en modo no autoritario si, por ejemplo, quiere gestionar una parte de su correo en Email Pro y otra parte en un servidor externo. <br /><br />Atención: Si quiere utilizar el servicio Email Pro y el servicio de correo en alojamiento compartido de OVH, debe introducir el valor <strong>mx1.ovh.net.</strong> en el campo «Servidor de correo de destino» del formulario de la izquierda.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_title" qtlid="375569">¿Seguro que quiere eliminar el siguiente dominio de su servicio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_success" qtlid="375582">El dominio va a eliminarse del servicio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_failure" qtlid="375595">Se ha producido un error al eliminar el dominio del servicio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delegation_step1_intro" qtlid="375608">Una delegación permite que otras cuentas Email Pro tengan determinados permisos sobre la cuenta {0}.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details" qtlid="375621"><br />Puede crear una firma para cada dominio validado.<br /><br />Utilice las herramientas puestas a su disposición para personalizar y dar formato a su firma.<br /> Dicha firma se añadirá automáticamente al final de cada mensaje enviado desde las direcciones asociadas a su dominio Email Pro. <br /><br />También puede utilizar variables para personalizar la firma genérica con los datos de los distintos trabajadores. <br /><br /> Para añadir una imagen o logo, haga clic en el botón «imagen» e insértela utilizando su URL.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delete_disclaimer_question" qtlid="375634">¿Seguro que quiere eliminar la siguiente firma de su servicio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_add_resource_step2_title" qtlid="375647">¿Seguro que quiere añadir la siguiente cuenta de recursos al servidor Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_no_domain_warning" qtlid="375335">Todavía no ha añadido ningún dominio, o este aún no ha sido validado. <br/>Para crear una cuenta Email Pro, es necesario añadir un dominio y esperar a que sea validado.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_title" qtlid="375660">¿Quiere eliminar la siguiente cuenta de recursos del servicio Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_success" qtlid="375673">La cuenta de recursos va a eliminarse del servicio Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_RESOURCES_delegation_step1_intro" qtlid="375686">Una delegación permite que otras cuentas Email Pro tengan determinados permisos sobre el recurso {0}</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSpammer_help2" qtlid="375699">La recepción no se ve afectada. Cuando se bloquea su cuenta por spam, puede verlo en su servicio Email Pro, en la pestaña «Cuenta de correo». Aparecerá una etiqueta «SPAM». Haga clic en ella para ir al email de notificación del bloqueo.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSuspended_help" qtlid="375712">En ese caso, su suscripción ya no está activa, por lo que se han desactivado la recepción y el envío. Contacte con el soporte para reactivar el servicio.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help1" qtlid="375725">Desde su servicio Email Pro puede establecer una política de seguridad. Es posible que la cuenta se bloquee temporalmente durante la configuración de la política.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help3" qtlid="375738">Si se bloquea por este motivo, puede, o bien esperar a que transcurra el período de tiempo indicado para que se desbloquee la cuenta, o bien contactar con el soporte creando una solicitud de asistencia.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_connectiveOWA_help2" qtlid="375751">También puede actualizar la contraseña desde su servicio Email Pro, en la pestaña «Cuenta de correo», y volver a realizar el diagnóstico. Si el problema persiste, puede crear una solicitud de asistencia.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help2" qtlid="375764">Los servidores MX válidos para la solución Email Pro son lo siguientes:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li1" qtlid="375777">Solo Email Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li2" qtlid="375790">Email Pro + Email POP/IMAP alojado en OVH: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li3" qtlid="375803">Email Pro + Email POP/IMAP no alojado en OVH: ex.mail.ovh.net o ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help2" qtlid="375764">Los servidores MX válidos para la solución Email Pro son lo siguientes:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li1" qtlid="375777">Solo Email Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li2" qtlid="375790">Email Pro + Email POP/IMAP alojado en OVH: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li3" qtlid="375803">Email Pro + Email POP/IMAP no alojado en OVH: ex.mail.ovh.net o ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help1" qtlid="375816">El registro SRV es necesario para la configuración automática de su cuenta Email Pro en un cliente de correo compatible.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help3" qtlid="375829">El registro SRV para la solución Email Pro es el siguiente:</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canSendEmail_help_li4" qtlid="375842">Incidencia en la infraestructura Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_support_ticket_subject" qtlid="375855">Diagnóstico Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_delegation_step1_intro" qtlid="375868">Las delegaciones otorgan a otras cuentas de Email Pro determinados permisos sobre el grupo {0}.</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_add_group_help_intro" qtlid="375881">Los grupos permiten que varios usuarios de Email Pro reciban los mensajes enviados a una única dirección: la del grupo. Esa dirección debe ser única y los mensajes que se envíen a ella se transferirán a todos los miembros del grupo.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_step2_intro" qtlid="375894">Resumen de configuración de su servicio Email Pro {0}</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_help_title" qtlid="375907">Configuración del servicio Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_action_order_space_disk_tooltip" qtlid="375920">La capacidad indicada tiene en cuenta los backups y los archivos necesarios para el funcionamiento del sistema Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_wizard_intro" qtlid="375933">La función «cuentas de recursos» permite planificar las necesidades de sus trabajadores. <br /> Puede crear tantas cuentas de recursos como desee.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">Pedir cuentas Email Pro</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_step3_confirmation" qtlid="375946">¿Seguro que quiere añadir el dominio de abajo al servidor Email Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_success" qtlid="375959">El dominio va a añadirse a su servidor Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_failure" qtlid="375972">Se ha producido un error al añadir el dominio a su servidor Email Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam_config" qtlid="375985">pro1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_domain_invalid_domain" qtlid="375998">El dominio introducido no es válido.</translation>

</translations>
