<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
   <translation id="emailpro_tab_INFORMATION" qtlid="27115">Algemene informatie</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_maxlength" qtlid="260208">De naam kan niet uit meer dan 250 tekens bestaan.</translation>
   <translation id="emailpro_displayName_required" qtlid="88293">De achternaam dient ingevuld te worden</translation>

   <translation id="emailpro_dashboard_service_expired" qtlid="433706">Er is een fout opgetreden tijdens het laden van uw E-mail Pro account.</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_accounts" qtlid="374984">E-mail Pro accounts</translation>
   <translation id="emailpro_dashboard_guides" qtlid="374997">Heeft u hulp nodig bij het configureren van uw E-mail Pro? </translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domain_attached" qtlid="375010">Uw E-mail Pro is bijna klaar. U moet een domein aan uw oplossing toevoegen. Als u er geen hebt, <a href="https://www.ovh.com:51043/fr/cgi-bin/newOrder/order.cgi" target="_blank">dan kunt u hier klikken</a> om er een te bestellen.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_remove_alias_intro" qtlid="375023">Weet u zeker dat u de volgende alias voor uw E-mail Pro wilt verwijderen? </translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_no_domains" qtlid="375036">U heeft nog geen domein toegevoegd of het is nog niet gevalideerd. <br/>U moet eerst een domein toevoegen en wachten tot het is gevalideerd om een alias voor uw E-mail Pro account te maken.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_ALIAS_add_alias_limit_tooltip" qtlid="375049">U heeft de 1000 alias limiet per E-mail Pro bereikt.</translation>

   <translation id="emailpro_resilitation_action_title" qtlid="375062">Annulatie van uw E-mail Pro</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_intro" qtlid="375075">Weet u zeker dat u de "{0}"E-mail Pro wilt verwijderen? <br /> Als u dit doet dan wordt de automatische vernieuwing geannuleerd aan het eind van de vervaldatum, wat betekent dat de oplossing wordt geblokkeerd. <br /><br /> U kunt deze service gewoon blijven gebruiken tot en met deze vervaldatum.</translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_confirmation" qtlid="375088">Let op, u staat op het punt uw '{0}' dienst en daarbij de gekoppelde {1} E-mail Pro accounts te annuleren. <br />Weet u zeker dat u ze wilt annuleren? </translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_success" qtlid="375101">E-mail Pro zal worden verwijderd op de vervaldatum. </translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_action_failure" qtlid="375114">Er is een fout opgetreden tijdens het verwijderen van uw E-mail Pro. </translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_success" qtlid="375127">E-mail Pro zal worden verlengd op de vervaldatum. </translation>
   <translation id="emailpro_resilitation_cancel_action_intro" qtlid="375140">Annulatie van de "{0}" E-mail Pro is gepland op de vervaldatum. <br /><br /> Weet u zeker dat u niet wilt annuleren? De dienst zal dan automatisch verlengd worden.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_no_domains_1" qtlid="375153">Voeg een domein toe om E-mail Pro accounts te creëren. Klik</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam" qtlid="375166">Als u een non-authoritative modus gebruikt (E-mail Pro + een ander e-mailsysteem) met een ander e-mailsysteem dat niet door OVH gehost wordt:</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_antispam" qtlid="375179">Als u een authoritative modus (alleen E-mail Pro) of non-authoritative gebruikt met een hosted e-mailsysteem (gedeelde email) van OVH:</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_ovh" qtlid="375192">Als het domein wordt beheerd door een ander NIC-handvat dan de E-mail Pro oplossing, of als uw domein niet op OVH wordt gehost dan kunt u het niet automatisch configureren. Maak het MX record voor dit domein handmatig door gebruik te maken van onderstaande gegevens.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_srv_no_ovh" qtlid="375205">Als het domein wordt beheerd door een ander NIC-handvat dan de E-mail Pro oplossing, of als uw domein niet op OVH wordt gehost dan kunt u het niet automatisch configureren. Maak het SRV record voor dit domein handmatig door gebruik te maken van onderstaande gegevens.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain" qtlid="375218">Verwijder dit domein uit E-mail Pro diensten</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_delete_domain_accounts_warning" qtlid="375231">Dit domein kan niet worden weggehaald omdat het nog gebruikt wordt door één of meerdere E-mail Pro accounts</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">E-mail Pro bestellen</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step1_intro" qtlid="375257">Kies aub uw betaalmethode in en het aantal E-mail Pro accounts dat u wilt bestellen.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_step2_doing_message" qtlid="375270">E-mail Pro accounts worden besteld...</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_per_account" qtlid="375283">per account </translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_title" qtlid="375296">E-mail Pro account toevoegen</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_step1_option_fail" qtlid="375309">Er is een fout opgetreden bij het laden van de E-mail Pro opties.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_helpwizard_title" qtlid="375322">E-mail Pro account wordt aangemaakt..</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_no_domains" qtlid="375335">U heeft nog geen domein toegevoegd of het is nog niet gevalideerd. <br/>U moet eerst een domein toevoegen en wachten tot het gevalideerd is om een E-mail Pro account te maken.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_account_error_message" qtlid="375348">Er is een fout opgetreden tijdens het aanmaken van het E-mail Pro account.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_password_contains_name" qtlid="375361">Het wachtwoord kan niet (geheel of een deel van) de E-mail Pro gebruikersnaam bevatten.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_step1_exchange_guid_label" qtlid="375374">E-mail Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_title" qtlid="375387">E-mail Pro account wijzigen</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_intro" qtlid="375400">U kunt het beveiligingsbeleid van het e-mailaccount wijzigen door een minimumniveau van complexiteit voor wachtwoorden op te leggen. <br/>Klik hiervoor op de knop<strong>Beheer beveiligingsbeleid</strong> op het dashboard van uw dienst.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid_title" qtlid="375374">E-mail Pro GUID</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_helpwizard_guid" qtlid="375413">De E-mail Pro GUID is het unieke interne ID voor uw mailbox</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_success_message" qtlid="375426">De E-mail Pro configuratie zal worden gewijzigd. </translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_error_message" qtlid="375439">We kunnen het E-mail Pro e-mailadres niet aanpassen. Mogelijk is er een andere configuratie (e-mail, omleiding, antwoordapparaat) met dezelfde naam.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_change_password_account_success_message" qtlid="375452">Het wachtwoord voor het E-mail Pro account zal gewijzigd worden. </translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_update_account_title" qtlid="375387">E-mail Pro account wijzigen</translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_remove_title" qtlid="375465">Weet u zeker dat u het volgende E-mail Pro account wilt verwijderen? </translation>
   <translation id="emailpro_tab_account_remove_success" qtlid="375478">Het account zal worden verwijderd van uw E-mail Pro. </translation>

<translation id="emailpro_tab_domain_modify_domain_tooltip" qtlid="416397;416410;416410;169498;416423;416449">
De Vade Secure anti-spam oplossing is compatibel met de niet-gezaghebbende modus (alleen als uw POP/IMAP accounts door OVH worden gehost). In dit geval raden we u aan om: <strong qtlid="266365">{0}</strong>, <strong qtlid="78906">{1}</strong>, <strong qtlid="183112">{2}</strong> en <strong qtlid="292228">{3}</strong>
<br/><br/> Als u een niet-gezaghebbende modus gebruikt met uw e-mailaccounts die niet door OVH worden gehost, moet u: <strong qtlid="416436">{4}</strong> (uw bijbehorende domeinen)
</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_manage" qtlid="404395">: beheer</translation>

   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_AUTHORITATIVE" qtlid="375491">Authoritative (enkel E-mail Pro)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_mode_NON_AUTHORITATIVE" qtlid="375504">Non-authoritative (E-mail Pro + andere e-maildienst)</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375517">Authoritative modus houdt in dat u geen ander e-mailsysteem met E-mail Pro accounts kunt gebruiken. Deze modus schakelt anti-spam Vade Secure activatie in. </translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_NON_AUTHORITATIVE_info" qtlid="375530">Met de non-authoritative modus kan E-mail Pro met een andere e-maildienst gelijktijdige gebruikt worden. De anti-spam oplossing Vade Secure verenigbaar indien aan de POP / IMAP-accounts worden gehost bij OVH (MX plan of een gedeelde e-mail). In dit geval moet u mx1.mail.ovh.net invoeren als de target server.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_title" qtlid="375543">Weet u zeker dat u het volgende domein wilt wijzigen voor uw E-mail Pro? </translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_modify_wizard_text" qtlid="375556">Als u een domein toevoegt aan de E-mail Pro server dan wordt deze standaard ingesteld in de authoritative modus. Dit betekent dat wanneer u een e-mail stuurt naar het adres van het domein dat op de server wordt beheerd, de server alleen zal controleren of het adres op de E-mail Pro server is. <br /><br /> Aan de andere kant, als u het domein omleidt naar een non-authoritative modus, zullen we eerst controleren of het adres op de E-mail Pro server is en wanneer dit niet het geval is dan zal de E-mail Pro server het bericht doorsturen naar de MX server die u hebt geconfigureerd. <br /><br /> U kunt het domein gebruiken in de non-authoritative modus als u bijvoorbeeld een deel van uw e-mail wilt beheren op de E-mail Pro dienst en een ander onderdeel op een externe server. <br /><br /> Let op, als u de E-mail Pro dienst en de OVH e-mail hosting dienst wilt gebruiken, moet u de waarde <strong> mx1.ovh.net invoeren. </strong> in het "Target email server" veld "in het vak aan de linkerkant van dit bericht.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_title" qtlid="375569">Weet u zeker dat u het volgende domein wilt verwijderen van uw E-mail Pro?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_success" qtlid="375582">Het domein zal worden verwijderd van uw E-mail Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_remove_failure" qtlid="375595">Er is een fout opgetreden tijdens het verwijderen van het domein van uw E-mail Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delegation_step1_intro" qtlid="375608">Delegatie verstrekt andere E-mail Pro accounts bepaalde rechten op het {0} account </translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_disclaimer_helpwizard_details" qtlid="375621"><br /> U kunt één handtekening per gevalideerd domein creëren. <br /><br /> Gebruik de beschikbare tools om uw handtekening aan te passen en te formatteren<br /> Deze handtekening wordt automatisch toegevoegd aan het einde van elk bericht dat gekoppeld is aan de adressen bij uw Pro-e-mail domein. <br /><br />Er zijn ook variabelen beschikbaar waarmee u de generieke handtekening kunt aanpassen met de details van uw andere medewerkers. <br /><br />Als u een afbeelding of logo wilt toevoegen, klikt u op de knop "afbeelding" en plaatst u de URL.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_delete_disclaimer_question" qtlid="375634">Weet u zeker dat u de E-mail Pro handtekening wilt verwijderen?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_add_resource_step2_title" qtlid="375647">Weet u zeker dat u het onderstaande resource account wilt toevoegen aan de E-mail Pro server? </translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_no_domain_warning" qtlid="375335">U heeft nog geen domein toegevoegd of het is nog niet gevalideerd. <br/>U moet eerst een domein toevoegen en wachten tot het gevalideerd is om een E-mail Pro account te maken.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_title" qtlid="375660">Weet u zeker dat u het resource account van uw E-mail Pro wilt verwijderen?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_remove_resource_success" qtlid="375673">Het resource account zal worden verwijderd van uw E-mail Pro. </translation>
   <translation id="emailpro_RESOURCES_delegation_step1_intro" qtlid="375686">Een delegatie geeft andere E-mail Pro accounts bepaalde rechten op een {0} resource</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSpammer_help2" qtlid="375699">E-mailontvangst is niet beïnvloed. Als uw account door spam geblokkeerd is dan is dit zichtbaar in het e-mailaccount onderdeel van uw E-mail Pro. Er zal een SPAM tag te zien zijn. Klik erop om doorgestuurd te worden naar de e-mail die is ontvangen na de blokkade. </translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSuspended_help" qtlid="375712">In dit geval is uw abonnement niet meer actief, e-mailverzending en ontvangst is uitgeschakeld. Neem contact op met onze E-mail Pro support <strong>078 808 0120</strong> om uw dienst te reactiveren.</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help1" qtlid="375725">U kunt een veiligheidsbeleid instellen vanaf uw E-mail Pro. Mogelijk wordt uw account tijdelijk geblokkeerd tijdens de configuratie van dit beleid. </translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isLocked_help3" qtlid="375738">Als uw account tijdens deze procedure geblokkeerd is dan kunt u ofwel wachten totdat deze voltooid is, ofwel contact opnemen met onze support door een support verzoek in te dienen. </translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_connectiveOWA_help2" qtlid="375751">Ook kunt u uw E-mail Pro wachtwoord updaten > e-mailaccount tab > herstart uw diagnostic. ALs het probleem zich blijft voordoen kunt u een support ticket aanmaken. </translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help2" qtlid="375764">Hier zijn de juiste MX diensten voor E-mail Pro: </translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li1" qtlid="375777">E-mail Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li2" qtlid="375790">E-mail + pop/imap e-mail gehost door OVH: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isMxValid_help_li3" qtlid="375803">E-mail + pop/imap e-mail gehost door OVH: ex.mail.ovh.net of ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help2" qtlid="375764">Hier zijn de juiste MX diensten voor E-mail Pro: </translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li1" qtlid="375777">E-mail Pro: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li2" qtlid="375790">E-mail + pop/imap e-mail gehost door OVH: mx1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canReceiveEmail_help_li3" qtlid="375803">E-mail + pop/imap e-mail gehost door OVH: ex.mail.ovh.net of ex2.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help1" qtlid="375816">Een SRV record is vereist om uw E-mail Pro account automatisch op een compatibele e-mailclient te configureren</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_isSrvValid_help3" qtlid="375829">Het SRV record voor E-mail Pro :</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_canSendEmail_help_li4" qtlid="375842">E-mail Pro infrastructuur incident</translation>
   <translation id="emailpro_DIAGNOSTICS_status_support_ticket_subject" qtlid="375855">E-mail Pro diagnose</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_delegation_step1_intro" qtlid="375868">Delegatie geeft andere E-mail Pro accounts bepaalde toegangsrechten tot de {0} groep</translation>
   <translation id="emailpro_GROUPS_add_group_help_intro" qtlid="375881">De groep stelt meerdere E-mail Pro gebruikers in staat om e-mails te verzenden naar een enkel adres: het groepsadres. Het adres moet uniek zijn en verzonden e-mails moeten worden overgedragen aan alle leden van de groep.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_step2_intro" qtlid="375894">Samenvatting van uw {0} E-mail Pro configuratie</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_configure_help_title" qtlid="375907"> E-mail Pro configuratie</translation>
   <translation id="emailpro_action_order_space_disk_tooltip" qtlid="375920">De aangegeven quota houdt rekening met de benodigde backups en bestanden die nodig zijn voor het functioneren van E-mail Pro.</translation>
   <translation id="emailpro_tab_RESOURCES_wizard_intro" qtlid="375933">Met de resource accounts functie kunt u de behoeften van uw medewerkers plannen. <br /> U kunt zo veel resource accounts maken als u nodig hebt.</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_order_accounts_title" qtlid="375244">E-mail Pro bestellen</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_step3_confirmation" qtlid="375946">Weet u zeker dat u het onderstaande domein wilt toevoegen aan E-mail Pro server?</translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_success" qtlid="375959">Het domein zal worden toegevoegd aan uw E-mail Pro server. </translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_add_failure" qtlid="375972">Er is een fout opgetreden tijdens het toevoegen van het domein aan uw E-mail Pro server. </translation>
   <translation id="emailpro_tab_domain_diagnostic_mx_no_antispam_config" qtlid="375985">pro1.mail.ovh.net</translation>
   <translation id="emailpro_ACTION_add_domain_invalid_domain" qtlid="375998">Het ingevoerde domein is niet geldig</translation>

</translations>
